小妹覺得啲返教會返團契嘅男仔係特別charm😍

左一句神的國 右一句弟兄姊妹
一聽到就知成日喺教會團契浸淫過
喺啲咁Warm 咁感恩嘅環境成長
對每個人都係掛住同樣嘅笑容

每次聽到佢哋話事奉個教會
真係覺得佢哋好有理想
仲要返團契教會嘅男仔真係特別唔虛偽特別純架
一睇到佢哋Ig caption引句聖經出來小妹就出晒水

天國將近，你們應當悔改…

有錢就charm
好多信教都有錢 方便捐獻
成班傻

但係佢地要禁慾，結婚後先發現性無能點算？

啲返教會嘅男仔咁誠實咁乖
一定唔會婚前性行為嘅

唔有錢點樣呃啲妹妹仔蝦條
信教班撚樣成日吃喝玩樂
有冇真係做十一奉獻真係得佢哋先知

愛是恆久忍耐、又有恩慈．愛是不嫉妒．愛是不自誇．不張狂．不作害羞的事．不求自己的益處．不輕易發怒．不計算人的惡．不喜歡不義．只喜歡真理．凡事包容．凡事相信．凡事盼望．凡事忍耐。愛是永不止息．